係屯門搭的士執到個AirPods Pro......

有冇傻仔係屯門區跌咗個黑色殼嘅AirPods Pro係的士？

麻煩tg 我講低AirPods個名 約個時間攞返

自推連十
1/10

自推連十
2/10

自推連十
10/10

幫推

好人好事

我唔要啦 你攞去啦 左耳壞壞地

係唔係寫住sup??

推
樓主好人有好報

Nono

okok
岩岩見有人屯門grp問

Push

你仲有右耳喎